幾分鐘一次認證

仲唔只做一次

DDOS 既情況下，入到算好

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

巴士，交通燈，汽車……
巴士，交通燈，汽車……

行人穿越道
公車

消防栓 單車 斑馬線

事關好多自動bot 同好快

巴打可能會熟手D

絲打就會唔係好慣

禁完又出返黎